立會侯選人「不擁護基本法」

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

岩就幫推

香港人冇唔做中國人既自由